12月24號打機準備

和你shop 自我檢討報告
根據上兩星期的活動經驗，所得如下
歡迎補充

目的：
與商家歡度聖誕分享香港近況
讓紅色媒體感受愛國精神
用愛與和平表達訴求
用七彩顏色衣服染蓋香港

物資：
文宣，國旗，噴膠，剪刀，膠紙
尿袋， speaker，大聲公 ，數據傳輸線，
準備定國歌同義勇軍進行曲係播放裝置，
衣服，外科口罩（最近流行性感冒），縮骨遮（天文話有雨）

口號：
三文兩語
講多句： 釋放運動被捕人士

心態：
1.任何社運都有風險
2.出哂文宣一定有green objects同便衣，唔洗理佢地，唔好撚佢地，始終和理手段會有一家大細，安全至上，記住我地的目的
可能objects 會挑戰手足理智，但要保持理智，手足唔係狗，點會衝動？
當然啦，照顧好手足，大家都係人，人有情緒，適當時冷靜佢
做定最壞打算
3.唔好捉鬼，如有人捉鬼
請你同佢講：不分化，不捉鬼，不割蓆，不篤灰，齊上齊落

行動1：
若知道便衣狗位置，經過便衣狗位置，大家要提大家捉實大家，要預防佢突然拉人走，特別係遊行隊伍的尾段同中間
（便衣狗有細細支胡椒gel噴霧，大家要留意。仲有唔一定要生理鹽水，屈人寺煲過的水都得）
行動2：
若有濫捕行為，立刻保持距離先，再叫手足圍住便衣狗不斷大叫放人，同一時間要企鬆少少，手持縮骨遮預防橡彈同第二波濫暴行為，
若你被捕，唔好過分驚恐，因為手足係哂出面，有哂鏡頭，你唔係condom，
佢同你講野，你話唔好講廢話，正常對答，佢問你黎做咩，你話：我黎行街買野就好足夠。
行動3:
男手足盡量圍住女手足企同行，不要落單， 提防有人問你組隊去開花，開花活動一早有開花組，唔會再係和理手段活動邀人。
前線手足盡量保持活動順利同達到目的
行動4：
店鋪好多售貨員都冇收到上頭指引針對呢啲情況，好大機會唔關門（但大家夠齊心有過千人出黎，佢一定關門），我地要connect佢地，問下佢做左幾耐野，知唔知香港發生咩事，派文宣比佢或者係櫥窗黐文宣，多謝佢聽我地講，宣傳罷工都仲得
行動5：
當現場環境過分混亂，就要開始諗下散水，
當有一提出散水先唔好屌先，停一停諗一諗個個安全性，再決定行動，過半數人留就留，走就走，我指齊留齊走，可能有手足會唔願意，但係請緊記be water and be humble (唔想出現埋土類似事情)
要清楚商場地理位置，要有商場平面圖

以上都係觀察所得，仲有好大量進步空間

最後一提
所有野要以安全要第一大考慮，
做所有野要諗諗對個運動（整場運動）有無幫助，
散水唔係唔係膽怯，而係be water
呢招唔work咪用第二招，
唔好搬無用論出黎
唔好話似雨傘後期，雨傘直頭完左啦
依家就係依家
我地要幫犧牲左的手足拎返佢地的公義，
反正我就道德綁架左自己

生性啦，真黃絲，
係得我地少數人係真黃絲，
潮流過左要代價就會少人，

當革命活動用有年份做單位（半年），你就話累想休息，我明白的，休息完就再上路啦，好嗎？

十連推~~

push

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

Push

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

新手說明書
推

推